有無巴絲學緊意大利文?

之前係 HKU space 上過下基礎班. 想繼續學上去
有無巴絲可以分享下心得?

Ciao fra